天瑞邨22歲男子墮樓亡

天水圍天瑞邨瑞豐樓，早上11時20分，一名22歲姓梁男子由高處墮下，倒卧簷篷，保安發現報警求助，救護員接報到場證實男事主已當場死亡。警方正調查死者身份及其墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

公屋仔

正常

你張12m樓契有未呀屌你老母

連登仔 -1